22. Clone o repositório https://gitlab.com/rVenson/unesc-git-exercicios para a
máquina local. Crie uma pasta chamada exercicios e dentro dela uma pasta para
cada exercícios da disciplina (Ex.: exe01, exe02, exe03... ). Em seguida adicione a
solução dos exercícios em suas respectivas pastas, junto com um arquivo adicional
README.md contendo a definição do exercício.
